【突發時空・沈旭暉】 FOMO：演算法控制下的美國大選兩極評論

【突發時空・沈旭暉022🇭🇰🇺🇸】
FOMO：演算法控制下的美國大選兩極評論
Nov 7, 2020

堅離地球 · 沈旭暉
177K subscribers

作為研究國際關係的人，對香港人非常熱切關心這屆美國大選，無疑感覺欣慰，而我也相信這屆大選具有不尋常意義，對國際結構有非常深遠的影響，並認為兩位候選人的政策，有根本結構性差異（拜登路線的問題，詳見「特朗普Vs拜登對中國有何不同」，及「美國對華『和平演變』政策，如何被中國戰勝，下任總統又如何應對？」等Patreon文章）。經過過去一年，香港人苦無機會發洩，將情感投放在一切可以投放的地方，自然也可理解，背後經歷，更見悲壯。

然而在香港的網絡世界，為了美國大選的爭吵、反應，究竟對象真的是「美國大選」、「香港未來」，還是其他無以名狀的甚麼？

⏺ 全文見Patreon：

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。